{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006666",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "메가MGC커피 나주남평점"
    },
    "text": "こんにちは。メガコーヒー羅州南平店です。 営業時間は毎日07:30から22:00までで、様々なメニューを提供しています。アメリカーノは1,500ウォン、アイスアメリカーノは2,000ウォン、キューブラテは3,900ウォン、マカロンは1,800ウォン、クッキーフラッペは3,900ウォン、ストロベリーチーズホリックは4,500ウォンです。 多くの関心と訪問をお願いいたします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日07:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "提供しているメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "提供しているメニューはアメリカーノ、アイスアメリカーノ、キューブラテ、マカロン、クッキーフラッペ、ストロベリーチーズホリックなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスアメリカーノは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キューブラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "キューブラテは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マカロンの価格はいくらですか？",
            "answer": "マカロンは1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキーフラッペの価格はいくらですか？",
            "answer": "クッキーフラッペは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストロベリーチーズホリックの価格はいくらですか？",
            "answer": "ストロベリーチーズホリックは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "訪問をするために何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "特にありませんが、多くの関心と訪問をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "営業時間以外に休業日はありますか？",
            "answer": "特に休業日はありません。毎日営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 145,
        "QA": 333
    }
}